點解校園台成人叫人唔好揀CS

唔想人地同你爭好工咁自私

校園台邊有成人

因為寫程式好考邏輯

中學就算你30分都同寫程式冇關係

好易中伏

大把讀書勁人寫唔掂

有冇香港公司既版本睇下？

因為入得呢啲大公司全部都只會係最top同天才嗰堆

理性分析，有興趣，有能力先好去讀，仲要係 lifelong study。

算吧啦人地寧願請外國野雞grad 都唔會考慮你三大 1st hon grad

仲未計呢科勁難讀得好 大把數底好既人 入到去都爛哂grade 最後出黎搵得十幾k

要讀呢科最好出國讀 唔好香港讀咁on9

咪係
成日踩CS 又水9人讀醫療科
明明依家CS渴市 人工又高 相反醫療行業飽和末落但仲喺到吹奏
阻人發達正仆街
CS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>醫療科

呢科3成天分,7成興趣
其實你只要鍾意programming,
CS自然會讀得好
因為你會成日練習
唔會差得去邊

有個中學同學 高考幾 A 讀hku medic
但佢會考電腦 好似 F左

因為{ }好考邏輯

中學就算你30分都同{ }冇關係

好易中伏

大把讀書勁人寫唔掂

又係呢張圖，同HKUE引曬啲傻仔落搭一樣

寫code好難 英文勁 數學勁 會計勁 都同code冇關係

係呀，搵好多錢呀！快啲去讀啦！

寫code要有強既邏輯思維，係共匪教育下，邊有邏輯架，你望下支那d 科技野 ? 全部都係抄

收皮啦 想推爆cs

....10成天分

咪就係，CS既收分係Medic等醫科既兩倍

我讀書中上都寫唔掂個其他系明明ok

獨立思考呢

香港IT人好水皮,你唔好同美國名校比

不過大陸好多電腦天才
解放軍好多hacker

攞A同攞F一樣咁難，稍為拿捏差少少，就會變U

見到{}以為講緊programming